[Die for Arsène] 阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXL

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

[center]曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

［懷念爺爺系列］Merci Arsene （原詞：四季）

[url]
[/url]

［懷念爺爺系列］Merci Arsene （原詞：四季）

[url]
[/url]

Mk仔呢屌

mk sup

施蒙尼停賽

…

屌你老母 啞仔

啞仔又輸

出黑b又要等運到

咩料

又係k6

use this

無啦啦行行下傷，斷Achilles?

屌佢上埸成條𨶙咁,受傷一d都無心痛,開波又差d輸
受傷佢反而係生涯最激動,平時粒聲唔出